i5 另買風扇

請問用i5,唔超頻，需否另外換隻靚d既風扇呢？

無需要

原裝先最靚

用廿蚊買amd個個散熱器

thx